沒有特首，只有逆賊

老杜認同

老2認同

老shine認同

老head認同

老鳳認同